政府既bno對策一下就嚇到班友第一時間申請廁板

（一） 英國國民（海外）護照不能用於在香港出入境，相關香港居民可繼續以其香港特區護照或香港永久性居民身份證用於在香港出入境；
（二） 英國國民（海外）護照不得在香港作為任何形式的身分證明，相關香港居民可繼續以其香港永久性居民身份證用作身分證明；
（三） 乘客登機前往香港的航班時，航空公司須要求相關香港居民出示其香港特區護照或香港永久性居民身份證，以作證明；
（四） 未持有其他有效旅行證件的非中國籍香港永久性居民可向入境處申領簽證身分書，以作國際旅行之用。

未睇就驚定先既想問有冇搭過飛機旅行

咁你用咩來過機場保安護照檢查

知唔知好大件事=>
BNO 係英國有效旅遊證件.
上飛機只要用當地認可旅遊證件就得.
去台灣無有效證件不可上機.
同樣去中共不可以用中共護照出境.
依家係侵犯英國主權同佢既居民回國.因為人地容許BNO入境.
仲有ban 得BNO, 就ban得其他旅遊證件!!

即係遲下就係限制港人出境,封關.

加拿大會唔會實行撤橋??

身份證咪得

佢只係對boarding pass係咪你本人

好痴線

咁班食蕉要你俾埋護照咁點？

無需要比，有哂指引

港共可唔可以改指引？

我想問，返到黎拎完行李比海關捉要檢查, 人地要你拎護照睇你外國出入境紀錄, 可唔可以唔比?

買機票呢咁？

講真有乜用，要移民點都走到

如果純去旅行，我去到當地一樣可以BNO過海關，你特區護照只係變左機票必需品，禁與唔禁無乜影響